轉發50人，打贏這場沒有銷煙的戰爭！如果你看到了這條消息，不管多忙，請轉發起來吧！

華為在美國被禁了，

蘋果8馬上要上市了，到咱們表現的時候了，如果發售當天，中國市場一部手機都沒賣出，那就是扇美國的臉！！是該我們做點事的時候了，堅持堅決不買蘋果8，從我做起，大家一起來愛國，愛黨，讓美國不戰而敗，沒有幾千萬人次轉發，中國人在網絡宣傳上就真的失敗了！

讓我們行動起來。國產手機真的很好用華為P9，1是有萬能鑰匙，可以蹭網，在酒店等場所不用向服務員要密碼。2是雙卡雙帶雙通，不用帶那麼多手機。3是可以同時登陸2個微信。4是徠卡雙鏡頭照像，照出來的效果跟單反效果一樣，是一部真正的徠卡相機。5是全球首款虛擬三天線，如果到了網絡覆蓋非常差的區域，你就會感覺它的好。6是價錢便宜，是蘋果的2/3，也比三星便宜得多。P9，64G全網通才3400元，性價比超高。

7是下載不用lD碼，密碼，方便快捷。8是運行速度快。9最振奮人心是六月底華為手機植入北斗芯片面對億萬股東，10打電話終身不用支付話費和流量費。因為裝了芯片，不用插卡。11因為芯片是衞星，什麼位置高不過衞星信號超岀想像。12是支持國貨，13早日實現中華民族的偉大復興。14是削弱美國囂張的氣焰，這是最關健的。

各轉發50人，打贏這場沒有銷煙的戰爭！如果你看到了這條消息，不管多忙，請轉發起來吧！😇😁🙏

此貼文由iphone 發佈

又贏了

從我做起，大家一起來愛國，愛黨，讓美國不戰而敗，沒有幾千萬人次轉發，中國人在網絡宣傳上就真的失敗了！

蘋果8 ?

8緊係冇中國人買
啲大陸雞都用X